比d骨氣擺睇CCTVB未

呢頭屌人CCTVB
轉頭睇愛回家睇倚天睇Ali
反正cctvb都係播蝗劇，上網睇都得啦
大家一齊Del哂81-85等屋企d廢佬都睇唔到

白色狂人好好睇

上大陸網搵link睇都咪撚益佢

罷左好耐
依家都只係睇 viu

我就照睇愛回家，但新聞我就轉去99台睇now新聞或者77台睇有線新聞

自從有31,99台後
無睇好多年啦

以前得亞視都係睇有線A台多

一星期後繼續一大堆小圈子PO彈出黎

愛回家只會上大陸網睇
再用埋ADBLOCK等佢無肉食

其實老實講已經好耐無開過個電視
多數係睇youtube，又或者上網睇viu tv

羅撚咗6.7年啦

自己擺睇咗十幾年 但兩老硬係要睇...
明明有Now可以揀..

你叫賭馬班仆街點算?